\section{Разработка аппаратной части комплекса} % (fold)
\label{sec:разработка_аппаратной_части}

\input{src/chapter_2/task_hardware}
\input{src/chapter_2/functional_scheme}
\input{src/chapter_2/components}
% В описание компонентов встроены:
% 	- само описание
% 	- принципиальные схемы узлов
%	- особенности проектирования участков печатной платы

\Csubsection{Выводы по разделу}

\begin{enumerate}
	\item Проведен анализ современных электронных компонентов, применяемых в разработке встраиваемых устройств; 
 	\item разработаны структурная, функциональная и принципиальная схемы устройства;
 	\item разработан дизайн печатной платы устройства в соответствии с требованиями технического задания с учетом рекомендаций производителей электронных компонентов;
\end{enumerate}

Возможности разработанного устройства: 
\begin{itemize}
	\item работать от внешнего питания \SI{24}{\volt};
	\item взаимодействовать с внешними устройствами, например, персональным компьютером по последовательному протоколу RS-485;
	\item управлять двумя шаговыми двигателями с максимальной силой тока до \SI{1}{\ampere};
	\item обрабатывать внешние сигналы от 4-х датчиков; сигнализировать об основных стадиях функционирования.
\end{itemize}

\pagebreak